操過38年盤，即將離開香港，遺下一份禮物比你地

李斯特城盤
走盤當我輸

上次跟咗你國米

通常中完一次第二次就唔中

咁你唔all in 樓主對家？

1日10年

買撚左阿記啦，咪撚燈

弱智仔

同路bro
應該和波

6成機會阿仙奴輸埋

咪玩啦 識唔識波？

唔太識波
只識贏錢

吹咁大。。。
既然係咁 買你對家

Allin阿仙奴

？

屌依家先見到 下一隊入球似邊隊

隊吾住 我系弱智仔 請原諒

馬會專捉叻仔
btw

我弱智
唔好捉

盤你都屌 你不如去操死氣喉啦

出面2.08水 贏少咁多都攞出黎

係 操到你周身性病

邊夠膽賭外圍